@inproceedings{Fallah-Murisasco-Bruno-Bellot:CORIA-TALN:2023,
    author = "Fallah, Haytame and Murisasco, Elisabeth and Bruno, Emmanuel and Bellot, Patrice",
    title = "Apprentissage de d\'ependances entre labels pour la classification multi-labels \`a l'aide de transformeurs",
    booktitle = "Actes de CORIA-TALN 2023. Actes de l'atelier ''Analyse et Recherche de Textes Scientifiques'' (ARTS)@TALN 2023",
    month = "6",
    year = "2023",
    address = "Paris, France",
    publisher = "Association pour le Traitement Automatique des Langues",
    pages = "34-40",
    note = "",
    abstract = "",
    keywords = "Extraction d'information dans les textes scientifiques, tableaux, figures, bibliographie, Analyse de documents scientifiques",
    url = "http://talnarchives.atala.org/CORIA-TALN/CORIA-TALN-2023/1467555.pdf"
}
